琴晚太子被捕女仔有冇消息？

應該有兩個 有一個隔離post話搜屋 仲有一個比人拉咗上私家車 想知佢有冇事

露腰衣著嗰女仔

政權一日唔死，只有更多人死

推

Pish

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

推到有人答

push

好擔心佢比人女女女呀

屌

推呀

Push

已姦殺

有人捉左返葵聯邨搜屋 未知係咪佢

推爆佢，推到有人講

有無人有圖，有圖po出黎啊

唔係佢 仲有另一個

露腰嗰個上貨van

推到有朋友出嚟

真係比人強殺左都唔知咩事

有冇人識佢呀

有無人知名先

13 歲果個，有冇消息？

推推推推推

直接上臉書搵

確認到樣同名

逐個朋友傾

睇下有無人知佢點

pp

721 811 831

露腰咁正班狗一定癲哂

搵律師

Keep住推 直到病消息

女手足你點

被人老笠, 好大機會先姦後殺

上私家車好可能去左好遠個集中營了

點樣?

應該比人輪姦左啦
得佢係唔係上狗車上黑警貨van
入場全男狗

又私家車

屌緊

危險了

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

推
佢仲著到件衫咁短

應該私家車就新屋嶺

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

推推推推推推

pish

幫推救人

p

成個連登咁多人唔係無人識呀

屌你老母 講埋哂啲比人姦咗啦 比人輪咗啦

屌你老母臭撚係咪覺得自己講嘅野好撚型？

係到比人咩咩咩咗啦 屌哂你地班lihkg仔

比著係我冇事
見到你地啲comments我都想割你地席

眼火爆

真，成班on9仔

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

有去過廣華睇急症

detail???

凌晨嗰陣囉
有狗跟住
我朋友見到

手腳有包紮，仲行得走得

，

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

私家車去荒山

內射左38回合了

幫推

推
被捕人仕關注組

雖然咁講好賤 不過可以dum 定西瓜落海

我dum你先 你親人出事你會唔會咁講

懷疑925旺角被拉少女，被押返家搜屋

知道賤你又講?

我街坊嘅妹黎
無喺新屋嶺，一直喺旺角警署
一早搵咗星火同民陣，但唔俾見面同擔保
早上搵咗議員去幫手 (保護當事人私隱，唔會講邊個議員)

我朋友見到
凌晨嗰陣有去過廣華睇急症
有狗跟住
手腳有傷，仲行得走得

[突發]今晚可能有得同林鄭對話！！！

係咪13歲嗰個

已被輪到體無完膚

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推 救人

唔係13歲嗰個喎

又要搵邊個 一陣又話因個人私隱唔講得 算啦知左又點 咪又係棄士 拉完放番出黎個個深潛到太平洋啦

收皮啦 而家好撚好玩？好想再有人比班黑警姦？積下口得啦 認同樓上有人comment 話如果個女仔無事出返黎見到你班on9仔咁留言 實嬲到仆街

612 721 811 831 新屋嶺
荃灣離奇屍體發現案
旺角小妹妹被綁架上黑警私家車

揾咗律師未

唔好有事呀

女手足希望你平安無事！！